{"translation-revision-date":"2025-02-11 08:39:54+0000","generator":"GlotPress\/4.0.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=3; plural=(n == 1) ? 0 : ((n >= 2 && n <= 4) ? 1 : 2);","lang":"cs_CZ"},"Delete":["Smazat"],"Content":["Obsah"],"Scale":["Zm\u011bnit velikost"],"Edit link":["Upravit odkaz"],"Untitled":["Bez n\u00e1zvu"],"Insert":["Vlo\u017eit"],"Font size":["Velikost p\u00edsma"],"Font family":["Druh p\u00edsma"],"Type":["Typ"],"Background":["Pozad\u00ed"],"Square":["\u010ctvere\u010dek"],"Styles":["Styly"],"text color":["Barva textu"],"Video":["Video"],"Audio":["Audio"],"Text":["Text"],"Auto":["Automaticky"],"Minimum height":["Maxim\u00e1ln\u00ed v\u00fd\u0161ka"],"Original":["P\u016fvodn\u00ed"],"User":["U\u017eivatel"],"Document":["Dokument"],"Tools":["N\u00e1stroje"],"No results.":["\u017d\u00e1dn\u00e9 v\u00fdsledky."],"Heading":["Nadpis"],"Button":["Tla\u010d\u00edtko"],"no title":["bez n\u00e1zvu"],"Block: %s":["Blok: %s"],"Link settings":["Nastaven\u00ed odkazu"],"Edit visually":["Upravit vizu\u00e1ln\u011b"],"Duplicate":["Duplikovat"],"Heading settings":["Nastaven\u00ed nadpisu"],"Additional CSS class(es)":["Dal\u0161\u00ed t\u0159\u00edda CSS"],"Reset":["Obnovit"],"Clear selection.":["Zru\u0161it v\u00fdb\u011br."],"%d block":["%d blok","%d bloky","%d blok\u016f"],"font size name\u0004Medium":["St\u0159edn\u00ed"],"This block contains unexpected or invalid content.":["Tento blok obsahuje neo\u010dek\u00e1van\u00fd nebo neplatn\u00fd obsah."],"font size name\u0004Normal":["Norm\u00e1ln\u00ed"],"Block tools":["N\u00e1stroje bloku"],"Navigate to the nearest toolbar.":["P\u0159ej\u00edt na nejbli\u017e\u0161\u00ed panel n\u00e1stroj\u016f."],"Options":["Mo\u017enosti"],"Convert to HTML":["P\u0159ev\u00e9st na HTML"],"Insert a new block before the selected block(s).":["Vlo\u017eit nov\u00fd blok p\u0159ed vybran\u00e9 bloky."],"Remove the selected block(s).":["Odstranit vybran\u00e9 bloky."],"Duplicate the selected block(s).":["Duplikovat vybran\u00e9 bloky."],"Insert a new block after the selected block(s).":["Vlo\u017eit nov\u00fd blok za vybran\u00e9 bloky."],"Luminous vivid orange":["Sv\u011btle oran\u017eov\u00e1"],"More options":["V\u00edce mo\u017enost\u00ed"],"Submit":["Odeslat"],"Upload":["Nahr\u00e1t"],"Wide width":["Velk\u00e1 \u0161\u00ed\u0159ka"],"This color combination may be hard for people to read. Try using a brighter background color and\/or a darker %s.":["Tato barevn\u00e1 kombinace m\u016f\u017ee b\u00fdt \u0161patn\u011b \u010diteln\u00e1. Zkuste pou\u017e\u00edt jasn\u011bj\u0161\u00ed barvu pozad\u00ed a\/nebo tmav\u0161\u00ed barvu textu."],"%d result found, use up and down arrow keys to navigate.":["Po\u010det nalezen\u00fdch v\u00fdsledk\u016f: %d. Pro v\u00fdb\u011br konkr\u00e9tn\u00ed polo\u017eky m\u016f\u017eete pou\u017e\u00edt \u0161ipky na kl\u00e1vesnici.","Po\u010det nalezen\u00fdch v\u00fdsledk\u016f: %d. Pro v\u00fdb\u011br konkr\u00e9tn\u00ed polo\u017eky m\u016f\u017eete pou\u017e\u00edt \u0161ipky na kl\u00e1vesnici.","Po\u010det nalezen\u00fdch v\u00fdsledk\u016f: %d. Pro v\u00fdb\u011br konkr\u00e9tn\u00ed polo\u017eky m\u016f\u017eete pou\u017e\u00edt \u0161ipky na kl\u00e1vesnici."],"%d result found.":["Nalezeno v\u00fdsledk\u016f: %d.","Nalezeno v\u00fdsledk\u016f: %d.","Nalezeno v\u00fdsledk\u016f: %d."],"%s block selected.":["Je vybr\u00e1n %s blok.","Jsou vybr\u00e1ny %s bloky.","Je vybr\u00e1no %s blok\u016f."],"After Conversion":["Po p\u0159evodu"],"Align text center":["Zarovnat na st\u0159ed"],"Align text left":["Zarovnat doleva"],"Align text right":["Zarovnat doprava"],"Block %1$s is at the beginning of the content and can\u2019t be moved right":["Blok \u201e%s\u201c je na za\u010d\u00e1tku obsahu a nelze jej p\u0159esunout nahoru."],"Block %1$s is at the end of the content and can\u2019t be moved right":["Blok \u201e%s\u201c je na konci obsahu a nelze jej p\u0159esunout dol\u016f."],"Block %s is the only block, and cannot be moved":["Blok \u201e%s\u201c je jedin\u00fd blok a nelze jej p\u0159esunout"],"Blocks cannot be moved down as they are already at the bottom":["Bloky nelze posunout dol\u016f, proto\u017ee ji\u017e dole jsou"],"Blocks cannot be moved up as they are already at the top":["Bloky nelze p\u0159esunout nahoru, proto\u017ee ji\u017e naho\u0159e jsou"],"Change text alignment":["Zm\u011bnit zarovn\u00e1n\u00ed textu"],"Change type of %d block":["Zm\u011bnit typ %d bloku","Zm\u011bnit typ %d blok\u016f","Zm\u011bnit typ %d blok\u016f"],"Convert to Blocks":["P\u0159ev\u00e9st na bloky"],"Convert to Classic Block":["P\u0159ev\u00e9st na klasick\u00fd blok"],"Cover":["\u00davodn\u00ed obr\u00e1zek"],"Current":["Aktu\u00e1ln\u011b"],"Cyan bluish gray":["Modro\u0161ed\u00e1"],"Edit as HTML":["Upravit jako HTML"],"Full width":["Cel\u00e1 \u0161\u00ed\u0159ka"],"Heading %d":["Nadpis %d"],"HTML anchor":["HTML z\u00e1lo\u017eka"],"font size name\u0004Huge":["Obrovsk\u00e9"],"font size name\u0004Large":["Velk\u00e9"],"Light green cyan":["Sv\u011btle zelen\u00e1"],"Link selected.":["Odkaz byl vybr\u00e1n."],"List View":["P\u0159ehledn\u00fd seznam"],"blocks\u0004Most used":["Nejpou\u017e\u00edvan\u011bj\u0161\u00ed"],"Move %1$s block from position %2$d down to position %3$d":["P\u0159esunout %1$s blok z %2$d. pozice, dol\u016f a\u017e na %3$d. pozici"],"Move %1$s block from position %2$d up to position %3$d":["P\u0159esunout %1$s blok z %2$d. pozice, nahoru a\u017e na %3$d. pozici"],"No block selected.":["Nen\u00ed vybr\u00e1n \u017e\u00e1dn\u00fd blok."],"Pale pink":["Bled\u011b r\u016f\u017eov\u00e1"],"Paste or type URL":["Vlo\u017ete nebo napi\u0161te adresu URL"],"imperative verb\u0004Resolve":["Opravit"],"Resolve Block":["P\u0159evod bloku"],"Select all text when typing. Press again to select all blocks.":["P\u0159i psan\u00ed ozna\u010d\u00ed ve\u0161ker\u00fd text. Dal\u0161\u00ed stisknut\u00ed ozna\u010d\u00ed v\u0161echny bloky."],"Skip to the selected block":["P\u0159esko\u010dit na vybran\u00fd blok"],"font size name\u0004Small":["Mal\u00e9"],"This block has encountered an error and cannot be previewed.":["U tohoto bloku do\u0161lo k chyb\u011b a nelze zobrazit n\u00e1hled."],"To edit this block, you need permission to upload media.":["Chcete-li tento blok upravit, pot\u0159ebujete opr\u00e1vn\u011bn\u00ed k nahr\u00e1v\u00e1n\u00ed medi\u00e1ln\u00edch soubor\u016f."],"Vivid green cyan":["Syt\u011b tyrkysov\u00e1 zelen\u00e1"],"Vivid red":["Syt\u011b \u010derven\u00e1"],"This color combination may be hard for people to read. Try using a darker background color and\/or a brighter %s.":["Tato barevn\u00e1 kombinace m\u016f\u017ee b\u00fdt obt\u00ed\u017en\u011b \u010diteln\u00e1. Zkuste pou\u017e\u00edt tmav\u0161\u00ed barvu pozad\u00ed a\/nebo sv\u011btlej\u0161\u00ed barvu textu."],"Luminous vivid amber":["Sv\u011btle \u017elut\u00e1"],"Pale cyan blue":["Bled\u011bmodr\u00e1"],"Vivid cyan blue":["Syt\u011b modr\u00e1"],"Change alignment":["Zm\u011bnit zarovn\u00e1n\u00ed"],"block style\u0004Default":["V\u00fdchoz\u00ed"],"Attempt Block Recovery":["Pokusit se o obnoven\u00ed bloku"],"This color combination may be hard for people to read.":["Tato barevn\u00e1 kombinace m\u016f\u017ee b\u00fdt h\u016f\u0159e \u010diteln\u00e1."],"Add a block":["P\u0159idat blok"],"Group":["Skupina"],"verb\u0004Group":["Seskupit"],"Block vertical alignment setting label\u0004Change vertical alignment":["Zm\u011bnit svisl\u00e9 zarovn\u00e1n\u00ed"],"Default Style":["V\u00fdchoz\u00ed styl"],"Skip":["P\u0159esko\u010dit"],"Separate multiple classes with spaces.":["V\u00edce t\u0159\u00edd odd\u011blte mezerami."],"Enter a word or two \u2014 without spaces \u2014 to make a unique web address just for this block, called an \u201canchor.\u201d Then, you\u2019ll be able to link directly to this section of your page.":["Napi\u0161te jedno nebo dv\u011b slova, bez mezer, abyste vytvo\u0159ili jedine\u010dnou URL adresu pro tento nadpis, zvanou \u201ez\u00e1lo\u017eka\u201c. Pot\u00e9 budete moci p\u0159\u00edmo odk\u00e1zat na tuto \u010d\u00e1st str\u00e1nky."],"Learn more about anchors":["V\u00edce o HTML z\u00e1lo\u017ek\u00e1ch"],"Upload a media file or pick one from your media library.":["Nahrajte soubor, nebo vyberte st\u00e1vaj\u00edc\u00ed z knihovny m\u00e9di\u00ed."],"Upload an audio file, pick one from your media library, or add one with a URL.":["Nahrajte audio, vyberte st\u00e1vaj\u00edc\u00ed z knihovny m\u00e9di\u00ed, nebo jej p\u0159idejte pomoc\u00ed URL."],"Upload a video file, pick one from your media library, or add one with a URL.":["Nahrajte video, vyberte st\u00e1vaj\u00edc\u00ed z knihovny m\u00e9di\u00ed, nebo jej p\u0159idejte pomoc\u00ed URL."],"Upload an image file, pick one from your media library, or add one with a URL.":["Nahrajte obr\u00e1zek, vyberte st\u00e1vaj\u00edc\u00ed z knihovny m\u00e9di\u00ed, nebo jej p\u0159idejte pomoc\u00ed URL."],"Link rel":["Druh odkazu (rel)"],"Fill":["S v\u00fdpln\u00ed"],"Vivid purple":["Syt\u011b fialov\u00e1"],"While writing, you can press <kbd>\/<\/kbd> to quickly insert new blocks.":["B\u011bhem psan\u00ed m\u016f\u017eete stisknout kl\u00e1vesu \u201e\/\u201c, pro rychl\u00e9 p\u0159id\u00e1n\u00ed nov\u00fdch blok\u016f."],"Not set":["Nen\u00ed nastaveno"],"Border radius":["Zaoblen\u00ed okraj\u016f"],"Custom":["Vlastn\u00ed"],"Open in new tab":["Otev\u00edrat v nov\u00e9 z\u00e1lo\u017ece"],"Midnight":["P\u016flnoc"],"Electric grass":["Elektrizuj\u00edc\u00ed tr\u00e1va"],"Pale ocean":["Bled\u00fd oce\u00e1n"],"Luminous vivid amber to luminous vivid orange":["Sv\u011btl\u00e1 syt\u011b \u017elut\u00e1 a\u017e sv\u011btl\u00e1 syt\u011b oran\u017eov\u00e1"],"Light green cyan to vivid green cyan":["Sv\u011btl\u00e1 azurov\u011b-zelen\u00e1 a\u017e syt\u011b azurov\u011b-zelen\u00e1"],"Vivid cyan blue to vivid purple":["Syt\u011b azurov\u011b-modr\u00e1 a\u017e syt\u011b azurov\u011b-fialov\u00e1"],"Medium screens":["St\u0159edn\u00ed obrazovky"],"Small screens":["Mal\u00e9 obrazovky"],"Open Media Library":["Otev\u0159\u00edt knihovnu m\u00e9di\u00ed"],"The media file has been replaced":["Tento medi\u00e1ln\u00ed soubor byl nahrazen"],"Generic label for block inserter button\u0004Add block":["P\u0159idat blok"],"directly add the only allowed block\u0004Add %s":["P\u0159idat %s"],"Search or type url":["Vyhledejte nebo zadejte adresu URL"],"Multiple selected blocks":["V\u00edce vybran\u00fdch blok\u016f"],"Press ENTER to add this link":["Pro p\u0159id\u00e1n\u00ed tohoto odkazu stiskn\u011bte ENTER "],"Choose variation":["Zvolte variantu"],"Large screens":["Velk\u00e9 obrazovky"],"Select a variation to start with.":["Vyberte s jak\u00fdm rozvr\u017een\u00edm chcete za\u010d\u00edt."],"Solid":["Pln\u00fd"],"Gradient":["Barevn\u00fd p\u0159echod"],"Move left":["Posunout vlevo"],"Move right":["Posunout vpravo"],"Block %1$s is at the beginning of the content and can\u2019t be moved left":["Blok %1$s je na za\u010d\u00e1tku obsahu a proto nem\u016f\u017ee b\u00fdt posunut\u00fd doleva."],"Block %1$s is at the end of the content and can\u2019t be moved left":["Blok %1$s je na konci obsahu a nelze jej p\u0159esunout doleva."],"Block %1$s is at the beginning of the content and can\u2019t be moved up":["Blok %1$s je na za\u010d\u00e1tku obsahu a nelze jej p\u0159esunout nahoru."],"Block %1$s is at the end of the content and can\u2019t be moved down":["Blok %1$s je na konci obsahu a nelze jej p\u0159esunout dol\u016f."],"Blush bordeaux":["Purpurov\u011b \u010derven\u00e1"],"Cool to warm spectrum":["Studen\u00e9 a\u017e tepl\u00e9 barvy"],"Move %1$s block from position %2$d right to position %3$d":["P\u0159esunout %1$s blok z pozice %2$d vpravo na pozici %3$d"],"Move %1$s block from position %2$d left to position %3$d":["P\u0159esunout %1$s blok z pozice %2$d vlevo na pozici %3$d"],"Use the same %s on all screensizes.":["Pou\u017eijte stejn\u00e9 %s pro v\u0161echny velikosti obrazovky."],"%s block added":["%s blok byl p\u0159id\u00e1n"],"Currently selected link settings":["Aktu\u00e1ln\u011b vybran\u00e9 nastaven\u00ed odkaz\u016f"],"Luminous vivid orange to vivid red":["Sv\u011btl\u00e1 syt\u011b oran\u017eov\u00e1 a\u017e syt\u011b \u010derven\u00e1"],"Very light gray to cyan bluish gray":["Velice sv\u011btle \u0161ed\u00e1 a\u017e azurov\u011b-modro-\u0161ed\u00e1"],"Blush light purple":["Pastelov\u011b sv\u011btle fialov\u00e1"],"Luminous dusk":["Sv\u011bt\u00e9lkuj\u00edc\u00ed prach"],"Line height":["V\u00fd\u0161ka \u0159\u00e1dku"],"Typography":["Typografie"],"2:3":["2:3"],"3:4":["3:4"],"9:16":["9:16"],"Portrait":["Na v\u00fd\u0161ku"],"3:2":["3:2"],"4:3":["4:3"],"16:9":["16:9"],"Landscape":["Na \u0161\u00ed\u0159ku"],"Aspect Ratio":["Pom\u011br stran"],"Rotate":["Oto\u010dit"],"Move the selected block(s) up.":["Posunout vybran\u00fd(\u00e9) blok(y) nahoru."],"Current media URL:":["Aktu\u00e1ln\u00ed URL m\u00e9dia:"],"Creating":["Vytv\u00e1\u0159en\u00ed"],"An unknown error occurred during creation. Please try again.":["B\u011bhem vytv\u00e1\u0159en\u00ed nastala nezn\u00e1m\u00e1 chyba. Zkuste to znovu."],"Image size presets":["Nastaven\u00ed velikosti obr\u00e1zku"],"Zoom":["P\u0159ibl\u00ed\u017eit"],"Could not edit image. %s":["Nem\u016f\u017eete upravit obr\u00e1zek. %s"],"Copied %d block to clipboard.":["%d blok zkop\u00edrov\u00e1n do schr\u00e1nky.","%d bloky zkop\u00edrov\u00e1ny do schr\u00e1nky.","%d blok\u016f zkop\u00edrov\u00e1no do schr\u00e1nky."],"Browse all":["Proch\u00e1zet v\u0161e"],"%d block added.":["%d blok p\u0159id\u00e1n.","%d bloky p\u0159id\u00e1ny.","%d blok\u016f p\u0159id\u00e1no."],"Move the selected block(s) down.":["Posunout vybran\u00e9 bloky dol\u016f."],"Block variations":["Varianty blok\u016f"],"Moved %d block to clipboard.":["%d blok p\u0159esunut do schr\u00e1nky.","%d bloky p\u0159esunuty do schr\u00e1nky.","%d blok\u016f p\u0159esunuto do schr\u00e1nky."],"A tip for using the block editor":["Rada k u\u017e\u00edv\u00e1n\u00ed editoru bloku."],"Open Colors Selector":["Otev\u0159\u00edt v\u00fdb\u011br barev"],"Change matrix alignment":["Zm\u011bna zarovn\u00e1n\u00ed matice"],"Spacing":["\u0158\u00e1dkov\u00e1n\u00ed"],"Block %1$d of %2$d, Level %3$d":["Blok %1$d z %2$d, \u00farove\u0148 %3$d"],"Transform to":["Zm\u011bnit na"],"Mixed":["Sm\u00ed\u0161en\u00fd"],"Search results for \"%s\"":["V\u00fdsledky vyhled\u00e1v\u00e1n\u00ed pro \"%s\""],"Currently selected":["Aktu\u00e1ln\u011b vybr\u00e1no"],"Drag files into the editor to automatically insert media blocks.":["P\u0159eta\u017een\u00edm soubor\u016f do editoru automaticky vlo\u017e\u00edte bloky m\u00e9di\u00ed."],"Change a block's type by pressing the block icon on the toolbar.":["Typ bloku m\u016f\u017eete zm\u011bnit stisknut\u00edm ikony bloku na panelu n\u00e1stroj\u016f."],"You are currently in navigation mode. Navigate blocks using the Tab key and Arrow keys. Use Left and Right Arrow keys to move between nesting levels. To exit navigation mode and edit the selected block, press Enter.":["Moment\u00e1ln\u011b se nach\u00e1z\u00edte v re\u017eimu navigace. Proch\u00e1zejte bloky pomoc\u00ed tabul\u00e1toru a \u0161ipek. Pou\u017eit\u00edm \u0161ipky vlevo a vpravo se m\u016f\u017eete pohybovat mezi \u00farovn\u011bmi vno\u0159en\u00ed. Chcete-li opustit re\u017eim navigace a upravit vybran\u00fd blok, stiskn\u011bte kl\u00e1vesu Enter."],"You are currently in edit mode. To return to the navigation mode, press Escape.":["Moment\u00e1ln\u011b se nach\u00e1z\u00edte v re\u017eimu \u00faprav. Chcete-li se vr\u00e1tit do re\u017eimu navigace, stiskn\u011bte kl\u00e1vesu Escape."],"Appearance":["Vzhled"],"Captions":["Popisek"],"Create: <mark>%s<\/mark>":["Vytvo\u0159it: <mark>%s<\/mark>"],"Search for patterns":["Vyhledat vzor"],"Block pattern \"%s\" inserted.":["P\u0159edloha bloku \"%s\" vlo\u017een."],"Block breadcrumb":["Blokov\u00e1 drobe\u010dkov\u00e1 navigace"],"Moved \"%s\" to clipboard.":["P\u0159esunout \"%s\" do schr\u00e1nky."],"Copied \"%s\" to clipboard.":["Kop\u00edrovat \"%s\" do schr\u00e1nky."],"Block navigation structure":["Struktura blokov\u00e9 navigace"],"Browse all. This will open the main inserter panel in the editor toolbar.":["Prohl\u00ed\u017eet v\u0161echny. Toto otev\u0159e hlavn\u00ed panel pro vkl\u00e1d\u00e1n\u00ed obsahu v panelu n\u00e1stroj\u016f editoru."],"Use the Tab key and Arrow keys to choose new block location. Use Left and Right Arrow keys to move between nesting levels. Once location is selected press Enter or Space to move the block.":["Pro v\u00fdb\u011br nov\u00e9 pozice bloku pou\u017eijte kl\u00e1vesu Tab a sm\u011brov\u00e9 \u0161ipky. Pomoc\u00ed kl\u00e1ves doleva a doprava se m\u016f\u017eete pohybovat mezi \u00farovn\u011bmi vno\u0159en\u00ed. Po v\u00fdb\u011bru um\u00edst\u011bn\u00ed stiskn\u011bte kl\u00e1vesu Enter nebo mezern\u00edk, \u010d\u00edm\u017e blok p\u0159esunete."],"Indent a list by pressing <kbd>space<\/kbd> at the beginning of a line.":["Stisknut\u00edm <kbd>space<\/kbd> na za\u010d\u00e1tku \u0159\u00e1dku zv\u011bt\u0161\u00edte odsazen\u00ed seznamu."],"Outdent a list by pressing <kbd>backspace<\/kbd> at the beginning of a line.":["Stisknut\u00edm <kbd>backspace<\/kbd> na za\u010d\u00e1tku \u0159\u00e1dku zmen\u0161\u00edte odsazen\u00ed seznamu."],"Toggle between using the same value for all screen sizes or using a unique value per screen size.":["P\u0159epn\u011bte mezi pou\u017eit\u00edm stejn\u00e9 hodnoty pro v\u0161echny velikosti obrazovky nebo pou\u017eit\u00edm jedine\u010dn\u00e9 hodnoty pro ka\u017edou velikost obrazovky."],"Text labelling a interface as controlling a given layout property (eg: margin) for a given screen size.\u0004Controls the %1$s property for %2$s viewports.":["Nastavuje vlastnost %1$s pro %2$s v\u00fd\u0159ezy."],"Move to":["P\u0159em\u00edstit do"],"Capitalize":["Kapit\u00e1lky"],"Lowercase":["Mal\u00e1 p\u00edsmena"],"Uppercase":["Velk\u00e1 p\u00edsmena"],"%1$s %2$s":["%1$s %2$s"],"Add an anchor":["P\u0159idejte kotvu"],"Drag":["Chytnout"],"Vertical":["Svisle"],"Horizontal":["Vodorovn\u011b"],"Change items justification":["Zm\u011bnit zarovn\u00e1n\u00ed obsahu"],"Decoration":["Podtrhnout"],"Editor canvas":["Editor canvas"],"Block vertical alignment setting\u0004Align middle":["Zarovnat na st\u0159ed"],"Block vertical alignment setting\u0004Align top":["Zarovnat nahoru"],"Transform to variation":["Transformovat na variaci"],"Block patterns":["Blokov\u00e9 vzory"],"Toggle full height":["P\u0159epnout plnou v\u00fd\u0161ku"],"Font style":["Styl p\u00edsma"],"Font weight":["Tlou\u0161\u0165ka p\u00edsma"],"Letter case":["Velk\u00e1 a mal\u00e1 p\u00edsmena"],"More":["Pokra\u010dov\u00e1n\u00ed textu"],"Space between items":["Mezera mezi polo\u017ekami"],"Choose":["Zvolte"],"Next pattern":["Dal\u0161\u00ed vzor"],"Previous pattern":["P\u0159edchoz\u00ed vzor"],"Wide":["\u0160\u00ed\u0159ka"],"Layout":["Rozvr\u017een\u00ed"],"Apply duotone filter":["Pou\u017eijte dvojit\u00fd filtr"],"Duotone":["Dvojit\u00fd"],"Margin":["Okraj"],"No preview available.":["N\u00e1hled nen\u00ed k dispozici."],"Justify items right":["Zarovnat polo\u017eky vpravo"],"Justify items center":["Zarovnat polo\u017eky doprost\u0159ed"],"Justify items left":["Zarovnat polo\u017eky vlevo"],"Tools provide different interactions for selecting, navigating, and editing blocks. Toggle between select and edit by pressing Escape and Enter.":["N\u00e1stroje nab\u00edzej\u00ed r\u016fzn\u00e9 interakce pro v\u00fdb\u011br, navigaci a \u00fapravu blok\u016f. Mezi v\u00fdb\u011brem a \u00fapravou p\u0159ep\u00ednejte stisknut\u00edm kl\u00e1ves Escape a Enter."],"Carousel view":["Pohled na carousel"],"Search for blocks and patterns":["Hledejte bloky a vzory"],"Use left and right arrow keys to move through blocks":["Pomoc\u00ed kl\u00e1ves se \u0161ipkami vlevo a vpravo se m\u016f\u017eete pohybovat mezi bloky"],"Customize the width for all elements that are assigned to the center or wide columns.":["Upravte \u0161\u00ed\u0159ku pro v\u0161echny prvky, kter\u00e9 jsou p\u0159i\u0159azeny ke st\u0159edov\u00e9mu nebo \u0161irok\u00e9mu sloupci"],"Rename":["P\u0159ejmenovat"],"Navigate to the previous view":["P\u0159ejd\u011bte na p\u0159edchoz\u00ed zobrazen\u00ed"],"Block spacing":["Rozte\u010d blok\u016f"],"Explore all patterns":["Prozkoumejte v\u0161echny vzory"],"Indicates this palette comes from the theme.\u0004Custom":["Vlastn\u00ed"],"Indicates this palette is created by the user.\u0004Custom":["Vlastn\u00ed"],"Displays more block tools":["Zobraz\u00ed dal\u0161\u00ed blokov\u00e9 n\u00e1stroje"],"Create a two-tone color effect without losing your original image.":["Vytvo\u0159te dvoubarevn\u00fd barevn\u00fd efekt bez ztr\u00e1ty p\u016fvodn\u00edho obr\u00e1zku."],"No selected font appearance":["\u017d\u00e1dn\u00fd vybran\u00fd vzhled p\u00edsma"],"Currently selected font weight: %s":["Aktu\u00e1ln\u011b vybran\u00e1 tlou\u0161\u0165ka p\u00edsma: %s"],"Currently selected font style: %s":["Aktu\u00e1ln\u011b vybran\u00fd styl p\u00edsma: %s"],"Currently selected font appearance: %s":["Aktu\u00e1ln\u011b vybran\u00fd vzhled p\u00edsma: %s"],"Flex":["Flex"],"Allow to wrap to multiple lines":["Nechte zabalit do v\u00edce \u0159\u00e1dk\u016f"],"Orientation":["Orientace"],"Flow":["Tok"],"Max %s wide":["Maxim\u00e1ln\u00ed \u0161\u00ed\u0159ka %s"],"Unlink radii":["Odpojit polom\u011bry"],"Link radii":["Polom\u011bry spoj\u016f"],"Bottom right":["Vpravo dole"],"Bottom left":["Vlevo dole"],"Top right":["Vpravo naho\u0159e"],"Top left":["Vlevo naho\u0159e"],"Indicates this palette comes from the theme.\u0004Theme":["\u0160ablona"],"Radius":["Polom\u011br"],"Indicates this palette comes from WordPress.\u0004Default":["V\u00fdchoz\u00ed"],"Set custom size":["Nastavit vlastn\u00ed velikost"],"Use size preset":["Pou\u017e\u00edt p\u0159ednastavenou velikost"],"Padding":["Odsazen\u00ed"],"font weight\u0004Black":["\u010cern\u00e1"],"font weight\u0004Bold":["Tu\u010dn\u011b"],"font weight\u0004Extra Bold":["Extra tu\u010dn\u011b"],"font weight\u0004Semi Bold":["St\u0159edn\u011b tu\u010dn\u00e9"],"font weight\u0004Medium":["St\u0159edn\u00ed"],"font weight\u0004Light":["\u00dazk\u00e9"],"font weight\u0004Extra Light":["Extra \u00fazk\u00e9"],"font weight\u0004Thin":["Tenk\u00e9"],"font style\u0004Italic":["Kurz\u00edva"],"font style\u0004Regular":["V\u00fdchoz\u00ed"],"font weight\u0004Regular":["V\u00fdchoz\u00ed"],"Patterns":["Vzory"],"Block vertical alignment setting\u0004Align bottom":["Zarovnat dol\u016f"],"Justification":["Zarovn\u00e1n\u00ed"],"Date format":["Form\u00e1t data"],"Custom format":["Vlastn\u00ed form\u00e1t"],"verb\u0004Stack":["Z\u00e1sobn\u00edk"],"single horizontal line\u0004Row":["\u0158\u00e1dek"],"Alignment option\u0004None":["\u017d\u00e1dn\u00fd"],"link color":["barva odkazu"],"Letter spacing":["Rozestup p\u00edsmen"],"medium date format with time\u0004M j, Y g:i A":["j. M. Y G:i"],"medium date format\u0004M j, Y":["j. n. Y"],"short date format with time\u0004n\/j\/Y g:i A":["j.n.Y G:i"],"Default format":["V\u00fdchoz\u00ed form\u00e1t"],"short date format\u0004n\/j\/Y":["j.n.Y"],"Delete selection.":["Smazat v\u00fdb\u011br."],"Link is empty":["Odkaz je pr\u00e1zdn\u00fd"],"Enter a date or time <Link>format string<\/Link>.":["Zadejte datum nebo \u010das <Link>form\u00e1tov\u00fd \u0159et\u011bzec<\/Link>."],"Choose a format":["Vybrat form\u00e1t"],"%s blocks deselected.":["%s blok\u016f zru\u0161eno."],"%s deselected.":["%s zru\u0161eno."],"Transform to %s":["Transformace na %s"],"Enter your own date format":["Zadejte sv\u016fj vlastn\u00ed form\u00e1t data"],"Lock":["Zamknout"],"Unlock":["Odemknout"],"Select the size of the source image.":["Vyberte velikost zdrojov\u00e9ho obr\u00e1zku."],"Move %1$d blocks from position %2$d left by one place":["P\u0159esunout %1$d blok\u016f z %2$d. pozice o jednu pozici vlevo"],"Move %1$d blocks from position %2$d down by one place":["P\u0159esunout %1$d blok\u016f z %2$d. pozice o jednu pozici n\u00ed\u017ee"],"H6":["H6"],"H5":["H5"],"H4":["H4"],"H3":["H3"],"H2":["H2"],"H1":["H1"],"Content size":["Velikost obsahu"],"Set the width of the main content area.":["Vyberte \u0161\u00ed\u0159ku hlavn\u00ed oblasti obsahu"],"Hover":["Po najet\u00ed kurzoru"],"Now":["Nyn\u00ed"],"Modify":["P\u0159izp\u016fsobit"],"Font":["P\u00edsmo"],"Custom (%s)":["Vlastn\u00ed (%s)"],"Use featured image":["Pou\u017e\u00edt n\u00e1hledov\u00fd obr\u00e1zek"],"Add default block":["P\u0159idat v\u00fdchoz\u00ed blok"],"Add pattern":["P\u0159idat vzor"],"Vertical alignment":["Vertik\u00e1ln\u00ed zarovn\u00e1n\u00ed"],"Transparent text may be hard for people to read.":["Transparentn\u00ed text m\u016f\u017ee b\u00fdt pro lidi obt\u00ed\u017en\u011b \u010diteln\u00fd."],"Select parent block (%s)":["Vybrat rodi\u010dovsk\u00fd blok (%s)"],"Prevent removal":["Zabr\u00e1nit odstran\u011bn\u00ed"],"Disable movement":["Zak\u00e1zat p\u0159esun"],"Lock all":["Zamknout v\u0161e"],"Choose specific attributes to restrict or lock all available options.":["Vybrat konkr\u00e9tn\u00ed atributy pro omezen\u00ed nebo zamknut\u00ed v\u0161ech dostupn\u00fdch mo\u017enost\u00ed."],"Lock %s":["Zamknout %s"],"Align items bottom":["Zarovnat polo\u017eky dol\u016f"],"Align items center":["Zarovnat polo\u017eky na st\u0159ed"],"Align items top":["Zarovnat polo\u017eky nahoru"],"Move %1$d blocks from position %2$d right by one place":["P\u0159esunout %1$d blok z %2$d pozice o jednu pozici n\u00ed\u017ee"],"Move %1$d blocks from position %2$d up by one place":["P\u0159esunout %1$d blok z %2$d pozice o jednu pozici v\u00fd\u0161e"],"short date format without the year\u0004M j":["j M"],"Unset":["Nenastaveno"],"Constrained":["Omezen\u00fd"],"Spacing control":["\u0158\u00edzen\u00ed rozestupu"],"You are currently in zoom-out mode.":["Moment\u00e1ln\u011b se nach\u00e1z\u00edte v re\u017eimu odd\u00e1len\u00ed."],"Restrict editing":["Omezit \u00fapravy"],"Apply to all blocks inside":["Aplikovat na v\u0161echny vnit\u0159n\u00ed bloky"],"Blocks cannot be moved right as they are already are at the rightmost position":["Bloky nelze p\u0159esunout doprava, proto\u017ee jsou ji\u017e um\u00edst\u011bny \u00fapln\u011b vpravo"],"Blocks cannot be moved left as they are already are at the leftmost position":["Bloky nelze p\u0159esunout doleva, proto\u017ee jsou ji\u017e um\u00edst\u011bny \u00fapln\u011b vlevo"],"Wide size":["Na \u0161\u00ed\u0159ku"],"All blocks are selected, and cannot be moved":["V\u0161echny bloky jsou vybr\u00e1ny, a nelze je p\u0159esunout"],"Nested blocks will fill the width of this container. Toggle to constrain.":["Vno\u0159en\u00e9 bloky vypln\u00ed \u0161\u00ed\u0159ku tohoto kontejneru. P\u0159epnout na omezen\u00ed."],"Nested blocks use content width with options for full and wide widths.":["Vno\u0159en\u00e9 bloky pou\u017e\u00edvaj\u00ed \u0161\u00ed\u0159ku obsahu s mo\u017enostmi pro plnou a velkou \u0161\u00ed\u0159ku."],"Inner blocks use content width":["Vnit\u0159n\u00ed bloky vyu\u017e\u00edvaj\u00ed \u0161\u00ed\u0159ku obsahu"],"Position":["Um\u00edst\u011bn\u00ed"],"Fixed":["Pevn\u00fd"],"Fit":["P\u0159izp\u016fsobit"],"Fit contents.":["P\u0159izp\u016fsobit obsah."],"Specify a fixed height.":["Zadejte pevnou v\u00fd\u0161ku."],"Specify a fixed width.":["Zadejte pevnou \u0161\u00ed\u0159ku."],"Align text":["Zarovnat text"],"Sticky":["P\u0159ipnut\u00e9"],"Paste styles":["Vlo\u017eit styly"],"Copy styles":["Kop\u00edrovat styly"],"Pasted styles to %d blocks.":["Styly byly vlo\u017eeny do %d blok\u016f."],"Pasted styles to %s.":["Styly byly vlo\u017eeny do %s."],"Unable to paste styles. Block styles couldn't be found within the copied content.":["Styly nelze vlo\u017eit. Ve zkop\u00edrovan\u00e9m obsahu nelze naj\u00edt styly blok\u016f."],"There is an error with your CSS structure.":["Do\u0161lo k chyb\u011b ve va\u0161\u00ed struktu\u0159e CSS."],"Shadow":["St\u00edn"],"Text decoration":["Dekorace textu"],"Pattern":["Vzor"],"Append to %1$s block at position %2$d, Level %3$d":["P\u0159ipojit k bloku %1$s na pozici %2$d, \u00farove\u0148 %3$d"],"%s block inserted":["%s blok vlo\u017een"],"Dismiss hint":["Zahodit upozorn\u011bn\u00ed"],"Looking for other block settings? They've moved to the styles tab.":["Hled\u00e1te dal\u0161\u00ed nastaven\u00ed bloku? P\u0159esunuly se na kartu styly."],"Format tools":["N\u00e1stroje pro form\u00e1tov\u00e1n\u00ed"],"Currently selected position: %s":["Aktu\u00e1ln\u011b vybran\u00e1 pozice: %s"],"The block will not move when the page is scrolled.":["Blok se p\u0159i rolov\u00e1n\u00ed str\u00e1nky nepohne."],"The block will stick to the top of the window instead of scrolling.":["Blok se m\u00edsto posouv\u00e1n\u00ed ukotv\u00ed k horn\u00ed \u010d\u00e1sti okna."],"Unable to paste styles. Please allow browser clipboard permissions before continuing.":["Styly nelze vlo\u017eit. Ne\u017e budete pokra\u010dovat, povolte opr\u00e1vn\u011bn\u00ed schr\u00e1nky prohl\u00ed\u017ee\u010de."],"Unable to paste styles. This feature is only available on secure (https) sites in supporting browsers.":["Styly nelze vlo\u017eit. Tato funkce je dostupn\u00e1 pouze na zabezpe\u010den\u00fdch (https) str\u00e1nk\u00e1ch v podporovan\u00fdch prohl\u00ed\u017ee\u010d\u00edch."],"Media categories":["Rubriky m\u00e9di\u00ed"],"Media List":["Seznam m\u00e9di\u00ed"],"Image inserted.":["Obr\u00e1zek vlo\u017een."],"Image uploaded and inserted.":["Obr\u00e1zek nahr\u00e1n a vlo\u017een."],"External images can be removed by the external provider without warning and could even have legal compliance issues related to privacy legislation.":["Extern\u00ed obr\u00e1zky mohou b\u00fdt odstran\u011bny extern\u00edm poskytovatelem bez varov\u00e1n\u00ed a mohou dokonce m\u00edt probl\u00e9my s dodr\u017eov\u00e1n\u00edm pr\u00e1vn\u00edch p\u0159edpis\u016f souvisej\u00edc\u00edch s legislativou na ochranu soukrom\u00ed."],"This image cannot be uploaded to your Media Library, but it can still be inserted as an external image.":["Tento obr\u00e1zek nelze nahr\u00e1t do va\u0161\u00ed knihovny m\u00e9di\u00ed, ale st\u00e1le jej lze vlo\u017eit jako extern\u00ed obr\u00e1zek."],"Insert external image":["Vlo\u017eit extern\u00ed obr\u00e1zek"],"Report %s":["Nahl\u00e1sit %s"],"Block pattern categories":["Rubriky blokov\u00fdch vzor\u016f"],"Go to parent Navigation block":["P\u0159ej\u00edt na nad\u0159azen\u00fd naviga\u010dn\u00ed blok"],"Stretch items":["Prot\u00e1hnout polo\u017eku"],"Block vertical alignment setting\u0004Space between":["Prostor mezi"],"Block vertical alignment setting\u0004Stretch to fill":["Prot\u00e1hnout do vypln\u011bn\u00ed"],"Stretch to fill available space.":["Prot\u00e1hnout do vypln\u011bn\u00ed dostupn\u00e9ho prosturu."],"Blocks":["Bloky"],"Type \/ to choose a block":["Napi\u0161te \/ pro v\u00fdb\u011br bloku"],"Name for the value of the CSS position property\u0004Sticky":["P\u0159ipnut\u00e9"],"Name for the value of the CSS position property\u0004Fixed":["Pevn\u00fd"],"long date format\u0004F j, Y":["j. n. Y"],"Text columns":["Textov\u00e9 sloupce"],"First page":["Prvn\u00ed str\u00e1nka"],"Last page":["Posledn\u00ed str\u00e1nka"],"Minimum column width":["Minim\u00e1ln\u00ed \u0161\u00ed\u0159ka sloupce"],"Grid":["M\u0159\u00ed\u017eka"],"Horizontal & vertical":["Horizont\u00e1ln\u00ed a vertik\u00e1ln\u00ed"],"Name for applying graphical effects\u0004Filters":["Filtry"],"Add before":["P\u0159idat p\u0159ed"],"Add after":["P\u0159idat po"],"%d Block":["%d blok","%d bloky","%d blok\u016f"],"Suggestions":["N\u00e1vrhy"],"Example:":["P\u0159\u00edklad:"],"Change level":["Zm\u011bnit \u00farove\u0148"],"Position: %1$s":["Um\u00edst\u011bn\u00ed: %1$s"],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/page-jumps\/":["https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/page-jumps\/"],"Aspect ratio option for dimensions control\u0004Classic - 3:2":["Klasick\u00fd - 3:2"],"Aspect ratio option for dimensions control\u0004Portrait - 3:4":["Portr\u00e9t - 3:4"],"Aspect ratio option for dimensions control\u0004Standard - 4:3":["Standardn\u00ed - 4:3"],"Aspect ratio option for dimensions control\u0004Square - 1:1":["\u010ctverec - 1:1"],"Aspect ratio option for dimensions control\u0004Original":["Origin\u00e1l"],"%d word selected.":["%d vybran\u00e9 slovo.","%d vybran\u00e1 slova.","%d vybran\u00fdch slov."],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/customize-date-and-time-format\/":["https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/customize-date-and-time-format\/"],"Options for %s":["Mo\u017enosti pro %s"],"Aspect ratio option for dimensions control\u0004Custom":["Vlastn\u00ed"],"Aspect ratio option for dimensions control\u0004Tall - 9:16":["Vysok\u00fd - 9:16"],"Aspect ratio option for dimensions control\u0004Wide - 16:9":["\u0160iroko\u00fahl\u00fd - 16:9"],"Aspect ratio option for dimensions control\u0004Classic Portrait - 2:3":["Klasick\u00fd portr\u00e9t - 2:3"],"Resolution":["Rozli\u0161en\u00ed"],"paging\u0004%1$s of %2$s":["%1$s z celkem %2$s"],"Image is contained without distortion.":["Obr\u00e1zek je obsa\u017een bez zkreslen\u00ed."],"Image covers the space evenly.":["Obr\u00e1zek pokr\u00fdv\u00e1 prostor rovnom\u011brn\u011b."],"Aspect ratio":["Pom\u011br stran"],"My patterns":["Moje vzory"],"Reusable blocks are now synced patterns. A synced pattern will behave in exactly the same way as a reusable block.":["Opakovan\u011b pou\u017eiteln\u00e9 bloky jsou nyn\u00ed synchronizovan\u00e9 vzory. Synchronizovan\u00fd vzor se chov\u00e1 \u00fapln\u011b stejn\u011b jako opakovan\u011b pou\u017eiteln\u00fd blok."],"Ungrouping blocks from within a grouping block back into individual blocks within the Editor \u0004Ungroup":["Rozd\u011blit"],"Image size option for resolution control\u0004Large":["Velk\u00fd"],"Image size option for resolution control\u0004Full Size":["P\u016fvodn\u00ed velikost"],"Image size option for resolution control\u0004Medium":["St\u0159edn\u00ed"],"Image size option for resolution control\u0004Thumbnail":["Mal\u00fd"],"Scale option for dimensions control\u0004Scale down":["Zmen\u0161en\u00ed m\u011b\u0159\u00edtka"],"Scale option for dimensions control\u0004None":["\u017d\u00e1dn\u00fd"],"Scale option for dimensions control\u0004Cover":["P\u0159ekr\u00fdt"],"Scale option for dimensions control\u0004Contain":["Obsahuje"],"Scale option for dimensions control\u0004Fill":["Vyplnit"],"Additional link settings\u0004Advanced":["Roz\u0161\u00ed\u0159en\u00e9"],"Fill the space by clipping what doesn't fit.":["Vypl\u0148te prostor vyst\u0159i\u017een\u00edm toho, co se do n\u011bj nevejde."],"Fit the content to the space without clipping.":["P\u0159izp\u016fsobte obsah prostoru bez o\u0159ez\u00e1v\u00e1n\u00ed."],"Fill the space by stretching the content.":["Vypl\u0148te prostor rozta\u017een\u00edm obsahu."],"Do not adjust the sizing of the content. Content that is too large will be clipped, and content that is too small will have additional padding.":["Velikost obsahu neupravujte. P\u0159\u00edli\u0161 velk\u00fd obsah bude o\u0159\u00edznut a p\u0159\u00edli\u0161 mal\u00fd obsah bude m\u00edt dal\u0161\u00ed v\u00fdpl\u0148."],"Scale down the content to fit the space if it is too big. Content that is too small will have additional padding.":["Pokud je obsah p\u0159\u00edli\u0161 velk\u00fd, zmen\u0161ete jej tak, aby se ve\u0161el do prostoru. Obsah, kter\u00fd je p\u0159\u00edli\u0161 mal\u00fd, bude m\u00edt dal\u0161\u00ed v\u00fdpl\u0148."],"Image settings\u0004Settings":["Nastaven\u00ed"],"Ungroup":["Rozd\u011blit"],"Block name":["N\u00e1zev bloku"],"Block name changed to: \"%s\".":["Jm\u00e9no bloku byl zm\u011bn\u011bn na: \"%s\"."],"Block name reset to: \"%s\".":["Jm\u00e9no bloku bylo resetov\u00e1no na: \"%s\"."],"Text orientation":["Orientace textu"],"Drop to upload":["P\u0159eta\u017een\u00edm nahrajete"],"Reset ":["Reset "],"Background image":["Obr\u00e1zek pozad\u00ed"],"%s (locked)":["\"%s\" (zam\u010deno)"],"Button label to reveal side configuration options\u0004%s options":["\"%s\" mo\u017enosti"],"Color %s styles":["Barva \"%s\" styl\u016f"],"The block will stick to the scrollable area of the parent %s block.":["Blok se p\u0159ichyt\u00ed k rolovateln\u00e9 oblasti nad\u0159azen\u00e9ho bloku \"%s\"."],"https:\/\/wordpress.org\/patterns\/":["https:\/\/wordpress.org\/patterns\/"],"Expand on click":["Rozbalit po kliknut\u00ed"],"Enter a custom name for this block.":["Zadejte vlastn\u00ed n\u00e1zev tohoto bloku."],"Only images can be used as a background image.":["Jako obr\u00e1zek na pozad\u00ed lze pou\u017e\u00edt pouze obr\u00e1zky."],"Selected image: %s":["Vybran\u00fd obr\u00e1zek: %s"],"No results found":["Nebyly nalezeny \u017e\u00e1dn\u00e9 v\u00fdsledky"],"Select text across multiple blocks.":["V\u00fdb\u011br textu ve v\u00edce bloc\u00edch."],"Theme & Plugins":["\u0160ablony a pluginy"],"Pattern Directory":["Adres\u00e1\u0159 vzor\u016f"],"%d pattern found":["Nalezen %d vzor","Nalezeny %d vzory","Nalezeno %d vzor\u016f"],"Patterns are available from the <Link>WordPress.org Pattern Directory<\/Link>, bundled in the active theme, or created by users on this site. Only patterns created on this site can be synced.":["Vzory jsou k dispozici v <Link>adres\u00e1\u0159i vzor\u016f  na WordPress.org<\/Link>, jsou sou\u010d\u00e1st\u00ed aktivn\u00ed \u0161ablony nebo je vytvo\u0159ili u\u017eivatel\u00e9 na tomto webu. Synchronizovat lze pouze vzory vytvo\u0159en\u00e9 na tomto webu."],"%d category button displayed.":["Zobraz\u00ed se tla\u010d\u00edtko %d rubriky.","Zobraz\u00ed se tla\u010d\u00edtko %d rubrik.","Zobraz\u00ed se tla\u010d\u00edtko %d rubrik."],"Change block type or style":["Zm\u011bnit typ nebo styl bloku"],"Apply":["Pou\u017e\u00edt"],"URL":["URL"],"Edit":["Upravit"],"Publish":["Publikovat"],"Save":["Ulo\u017eit"],"Done":["Hotovo"],"Plugins":["Pluginy"],"Preview":["N\u00e1hled"],"Cancel":["Zru\u0161it"],"Thumbnail":["N\u00e1hled"],"Left":["Doleva"],"Right":["Doprava"],"Size":["Velikost"],"Caption":["Titulek"],"Media":["M\u00e9dia"],"Search":["Hledat"],"Uncategorized":["Neza\u0159azen\u00e9"],"Close":["Zav\u0159\u00edt"],"Select":["Vybrat"],"Black":["\u010cern\u00e1"],"White":["B\u00edl\u00e1"],"Width":["\u0160\u00ed\u0159ka"],"Settings":["Nastaven\u00ed"],"Height":["V\u00fd\u0161ka"],"Default":["V\u00fdchoz\u00ed"],", ":[", "],"Paragraph":["Odstavec"],"Copy":["Kop\u00edrovat"],"Dimensions":["Rozm\u011bry"],"Top":["Nahoru"],"Bottom":["Dol\u016f"],"Source":["Zdroj"],"Insert link":["Vlo\u017eit odkaz"],"Remove link":["Odstranit odkaz"],"Next page":["N\u00e1sleduj\u00edc\u00ed str\u00e1nka"],"Previous page":["P\u0159edchoz\u00ed str\u00e1nka"],"Image":["Obr\u00e1zek"],"Colors":["Barvy"],"Media Library":["Knihovna m\u00e9di\u00ed"],"Back":["Zp\u011bt"],"Align left":["Zarovnat doleva"],"Align right":["Zarovnat doprava"],"Align center":["Zarovnat na st\u0159ed"],"Move down":["Posunout dol\u016f"],"Move up":["Posunout nahoru"],"Replace":["Nahradit"],"Align":["Zarovn\u00e1n\u00ed"],"Underline":["Podtr\u017een\u00ed"],"Color":["Barva"],"Border":["R\u00e1me\u010dek"],"Columns":["Sloupce"],"Additional CSS":["CSS"],"Link":["Odkaz"],"%s item":["%s polo\u017eka","%s polo\u017eky","%s polo\u017eek"],"No image selected":["Zat\u00edm nebyl vybr\u00e1n \u017e\u00e1dn\u00fd obr\u00e1zek"],"Advanced":["Pokro\u010dil\u00e9"],"Clear":["Vymazat"],"Full Size":["P\u016fvodn\u00ed velikost"],"Insert from URL":["Vlo\u017eit z URL adresy"],"Large":["Velk\u00e1"],"Medium":["St\u0159edn\u00ed"],"No results found.":["Nebyly nalezeny \u017e\u00e1dn\u00e9 v\u00fdsledky."],"Strikethrough":["P\u0159e\u0161krtnut\u00e9"],"Paste URL or type to search":["Vlo\u017ete URL adresu, nebo zadejte hledan\u00fd v\u00fdraz"],"List view":["Seznam"],"Grid view":["M\u0159\u00ed\u017eka"],"None":["\u017d\u00e1dn\u00e1"],"Patterns list":["Seznam vzor\u016f"]}},"comment":{"reference":"wp-includes\/js\/dist\/block-editor.js"}}