{"translation-revision-date":"2023-12-30 20:52:50+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.11","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=3; plural=(n == 1) ? 0 : ((n >= 2 && n <= 4) ? 1 : 2);","lang":"cs_CZ"},"You are using the Product Schema for this Product":["Pou\u017e\u00edv\u00e1te produktov\u00e9 sch\u00e9ma pro tento produkt"],"You are not using the Product Schema for this Product.":["Pro tento produkt nepou\u017e\u00edv\u00e1te sch\u00e9ma produktu."],"Reviews are enabled for this Product. Good Job!":["Recenze jsou pro tento produkt povoleny. Dobr\u00e1 pr\u00e1ce!"],"Reviews are disabled on this Product.":["Recenze jsou u tohoto produktu zak\u00e1z\u00e1ny."],"You are not using %1$s to optimise this %2$s.":["K optimalizaci tohoto %2$s nepou\u017e\u00edv\u00e1te %1$s."],"You are using %1$s to optimise this %2$s.":["K optimalizaci tohoto %2$s pou\u017e\u00edv\u00e1te %1$s."],"Use %1$s to optimise the  %2$s.":["K optimalizaci %2$s pou\u017eijte %1$s."],"Your title doesn't contain a %1$s word.":["V\u00e1\u0161 n\u00e1zev neobsahuje %1$s slovo."],"Your title doesn't contain a %1$s. Add at least one.":["V\u00e1\u0161 n\u00e1zev neobsahuje %1$s. P\u0159idejte alespo\u0148 jeden."],"Your title contains %1$d power word(s). Booyah!":["V\u00e1\u0161 n\u00e1zev obsahuje %1$d siln\u00fdch slov. Juh\u016f!"],"We found %1$d outbound links in your content and all of them are nofollow.":["Ve va\u0161em obsahu jsme na\u0161li %1$d odchoz\u00edch odkaz\u016f a v\u0161echny jsou nofollow."],"URL is %1$d characters long. Consider shortening it.":["URL m\u00e1 %1$d znak\u016f. Zva\u017ete zkr\u00e1cen\u00ed."],"URL is %1$d characters long. Kudos!":["Adresa URL m\u00e1 %1$d znak\u016f. Skv\u011ble!"],"Content is %1$d words long. Consider using at least 600 words.":["Obsah m\u00e1 %1$d slov. Zva\u017ete pou\u017eit\u00ed alespo\u0148 600 slov."],"Content is %1$d words long. Good job!":["Obsah m\u00e1 %1$d slov. Dobr\u00e1 pr\u00e1ce!"],"Content should be %1$s long.":["Obsah by m\u011bl b\u00fdt %1$s dlouh\u00fd."],"You have %1$s this Focus Keyword.":["M\u00e1te %1$s tohoto kl\u00ed\u010dov\u00e9ho slova."],"Keyword Density is 0. Aim for around 1% Keyword Density.":["Hustota kl\u00ed\u010dov\u00fdch slov je 0. Sna\u017ete se o hustotu kl\u00ed\u010dov\u00fdch slov kolem 1 %."],"Table of Contents help break down content into smaller, digestible chunks. It makes reading easier which in turn results in better rankings.":["Obsah pom\u00e1h\u00e1 rozd\u011blit obsah na men\u0161\u00ed, straviteln\u00e9 \u010d\u00e1sti. Usnad\u0148uje to \u010dten\u00ed, co\u017e vede k lep\u0161\u00edmu hodnocen\u00ed."],"You are using short paragraphs.":["Pou\u017e\u00edv\u00e1te kr\u00e1tk\u00e9 odstavce."],"We detected a gallery in your content & assuming that you added Focus Keyword in alt in at least one of the gallery images.":["Ve va\u0161em obsahu jsme zjistili galerii a p\u0159edpokl\u00e1d\u00e1me, \u017ee jste p\u0159idali kl\u00ed\u010dov\u00e9 slovo v alt parametru alespo\u0148 u jednoho z obr\u00e1zk\u016f galerie."],"Content with images and\/or video feels more inviting to users. It also helps supplement your textual content.":["Obsah s obr\u00e1zky a\/nebo videem je pro u\u017eivatele l\u00e1kav\u011bj\u0161\u00ed. Pom\u00e1h\u00e1 tak\u00e9 dopl\u0148ovat textov\u00fd obsah."],"Add a few images and\/or videos to make your content appealing.":["P\u0159idejte p\u00e1r obr\u00e1zk\u016f\/vide\u00ed, kter\u00e9 zv\u00fd\u0161\u00ed p\u016fsobivost Va\u0161eho obsahu."],"You are not using rich media like images or videos.":["Nepou\u017e\u00edv\u00e1te bohat\u00e1 m\u00e9dia, jako jsou obr\u00e1zky nebo videa."],"Your content contains images and\/or video(s).":["V\u00e1\u0161 obsah obsahuje obr\u00e1zky a\/nebo videa."],"Short paragraphs are easier to read and more pleasing to the eye. Long paragraphs scare the visitor, and they might result to SERPs looking for better readable content.":["Kr\u00e1tk\u00e9 odstavce jsou sn\u00e1ze \u010diteln\u00e9 a p\u0159\u00edjemn\u00e9 pro oko. Dlouh\u00e9 odstavce d\u011bs\u00ed n\u00e1v\u0161t\u011bvn\u00edka a mohou v\u00e9st k tomu, \u017ee SERP hled\u00e1 lep\u0161\u00ed \u010diteln\u00fd obsah."],"Add short and concise paragraphs for better readability and UX.":["P\u0159idejte kr\u00e1tk\u00e9 a stru\u010dn\u00e9 odstavce pro lep\u0161\u00ed \u010ditelnost a UX."],"At least one paragraph is long. Consider using short paragraphs.":["Alespo\u0148 jeden odstavec je dlouh\u00fd. Zva\u017ete pou\u017eit\u00ed kr\u00e1tk\u00fdch odstavc\u016f."],"Use Table of Content to break-down your text.":["Pomoc\u00ed tabulky obsahu rozd\u011blte text."],"You don't seem to be using a %1$s.":["Zd\u00e1 se, \u017ee nepou\u017e\u00edv\u00e1te %1$s."],"You seem to be using a %1$s to break-down your text.":["Zd\u00e1 se, \u017ee k rozepisov\u00e1n\u00ed textu pou\u017e\u00edv\u00e1te %1$s."],"Headlines with numbers are 36% more likely to generate clicks, according to research by Conductor.":["Podle v\u00fdzkumu spole\u010dnosti Conductor maj\u00ed titulky obsahuj\u00edc\u00ed \u010d\u00edsla o 36% vy\u0161\u0161\u00ed pravd\u011bpodobnost, \u017ee na n\u011b bude kliknuto."],"Add a number to your title to improve CTR.":["P\u0159id\u00e1n\u00edm \u010d\u00edsla do nadpisu zlep\u0161\u00edte CTR."],"Your SEO title doesn't contain a number.":["V\u00e1\u0161 n\u00e1zev SEO neobsahuje \u010d\u00edslo."],"You are using a number in your SEO title.":["V n\u00e1zvu SEO pou\u017e\u00edv\u00e1te \u010d\u00edslo."],"Power Words are tried-and-true words that copywriters use to attract more clicks.":["Power Words jsou vyzkou\u0161en\u00e1 a pravdiv\u00e1 slova, kter\u00e1 copywriter pou\u017e\u00edv\u00e1 k p\u0159il\u00e1k\u00e1n\u00ed v\u00edce kliknut\u00ed."],"Add %s to your title to increase CTR.":["P\u0159idejte %s ke sv\u00e9mu n\u00e1zvu pro zv\u00fd\u0161en\u00ed CTR."],"Headlines with a strong emotional sentiment (positive or negative) tend to receive more clicks.":["Nadpis se siln\u00fdm emocion\u00e1ln\u00edm sentimentem (pozitivn\u00edm nebo negativn\u00edm) maj\u00ed tendenci z\u00edsk\u00e1vat v\u00edce kliknut\u00ed."],"Titles with positive or negative sentiment work best for higher CTR.":["N\u00e1zvy s pozitivn\u00edm nebo negativn\u00edm sentimentem funguj\u00ed nejl\u00e9pe pro vy\u0161\u0161\u00ed CTR."],"Your title has a positive or a negative sentiment.":["V\u00e1\u0161 n\u00e1zev m\u00e1 pozitivn\u00ed nebo negativn\u00ed sentiment."],"The SEO page title should contain the Focus Keyword preferably at the beginning.":["N\u00e1zev SEO str\u00e1nky by m\u011bl obsahovat c\u00edlen\u00e9 kl\u00ed\u010dov\u00e9 slovo ide\u00e1ln\u011b na za\u010d\u00e1tku."],"Use the Focus Keyword near the beginning of SEO title.":["Pou\u017eijte c\u00edlen\u00e9 kl\u00ed\u010dov\u00e9 slovo na za\u010d\u00e1tku n\u00e1zvu SEO."],"Focus Keyword doesn't appear at the beginning of SEO title.":["C\u00edlen\u00e9 Kl\u00ed\u010dov\u00e9 slovo se nezobrazuje na za\u010d\u00e1tku n\u00e1zvu SEO."],"Focus Keyword used at the beginning of SEO title.":["C\u00edlen\u00e9 kl\u00ed\u010dov\u00e9 slovo pou\u017eit\u00e9 na za\u010d\u00e1tku n\u00e1zvu SEO."],"We are searching in database.":["Hled\u00e1me v datab\u00e1zi."],"Set a Focus Keyword for this content.":["Nastavte c\u00edlen\u00e9 kl\u00ed\u010dov\u00e9 slovo pro tento obsah."],"already used":["ji\u017e pou\u017eito"],"You haven't used this Focus Keyword before.":["Toto c\u00edlen\u00e9 kl\u00ed\u010dov\u00e9 slovo jste je\u0161t\u011b nepou\u017eili."],"Internal links decrease your bounce rate and improve SEO.":["Intern\u00ed odkazy sni\u017euj\u00ed m\u00edru okam\u017eit\u00e9ho opu\u0161t\u011bn\u00ed a vylep\u0161uj\u00ed SEO."],"Add internal links in your content.":["P\u0159idejte do sv\u00e9ho obsahu intern\u00ed odkazy."],"We couldn't find any internal links in your content.":["Ve va\u0161em obsahu jsme nena\u0161li \u017e\u00e1dn\u00e9 intern\u00ed odkazy."],"You are linking to other resources on your website which is great.":["Na sv\u00e9m webu odkazujete na jin\u00e9 zdroje, co\u017e je skv\u011bl\u00e9."],"There is no ideal keyword density percentage, but it should not be too high. The most important thing is to keep the copy natural.":["Neexistuje ide\u00e1ln\u00ed procento hustoty kl\u00ed\u010dov\u00fdch slov, ale nem\u011blo by b\u00fdt p\u0159\u00edli\u0161 vysok\u00e9. Nejd\u016fle\u017eit\u011bj\u0161\u00ed je zachovat p\u0159irozenou kopii."],"PageRank Sculpting no longer works. Your posts should have a mix of nofollow and DoFollow links.":["PageRank Sculpting ji\u017e nefunguje. Va\u0161e p\u0159\u00edsp\u011bvky by m\u011bly obsahovat kombinaci odkaz\u016f nofollow a DoFollow."],"Add DoFollow links pointing to external resources.":["P\u0159idejte odkazy \"dofollow\" sm\u011b\u0159uj\u00edc\u00ed na extern\u00ed zdroje."],"At least one external link with DoFollow found in your content.":["Ve va\u0161em obsahu byl nalezen alespo\u0148 jeden extern\u00ed odkaz s dofollow parametrem."],"It helps visitors read more about a topic and prevents pogosticking.":["Pom\u00e1h\u00e1 n\u00e1v\u0161t\u011bvn\u00edk\u016fm \u010d\u00edst v\u00edce o t\u00e9matu a zabra\u0148uje tzv. pogosticking."],"Link out to external resources.":["Odkazujte na extern\u00ed zdroje."],"No outbound links were found. Link out to external resources.":["Nebyly nalezeny \u017e\u00e1dn\u00e9 odchoz\u00ed odkazy. Odkazujte na extern\u00ed zdroje."],"Great! You are linking to external resources.":["Skv\u011bl\u00e9! Odkazujete na extern\u00ed zdroje."],"It is recommended to add the focus keyword in the alt attribute of one or more images.":["Doporu\u010dujeme p\u0159idat c\u00edlen\u00e9 kl\u00ed\u010dov\u00e9 slovo do atributu alt jednoho nebo v\u00edce obr\u00e1zk\u016f."],"Add an image with your Focus Keyword as alt text.":["P\u0159idejte obr\u00e1zek s Va\u0161\u00edm c\u00edlen\u00fdm kl\u00ed\u010dov\u00fdm slovem jako alternativn\u00ed text."],"Focus Keyword not found in image alt attribute(s).":["C\u00edlen\u00e9 kl\u00ed\u010dov\u00e9 slovo nenalezeno v alt atributu obr\u00e1zku."],"Focus Keyword found in image alt attribute(s).":["C\u00edlen\u00e9 kl\u00ed\u010dov\u00e9 slovo nalezeno v alt atributu obr\u00e1zku."],"It is recommended to add the focus keyword as part of one or more subheadings in the content.":["Doporu\u010dujeme p\u0159idat kl\u00ed\u010dov\u00e9 slovo jako sou\u010d\u00e1st jednoho nebo v\u00edce podnadpis\u016f v obsahu."],"Use Focus Keyword in subheading(s) like H2, H3, H4, etc..":["Pou\u017eijte c\u00edlen\u00e9 kl\u00ed\u010dov\u00e9 slovo v podnadpisech jako je H2, H3, H4 atd."],"Focus Keyword not found in subheading(s) like H2, H3, H4, etc..":["C\u00edlen\u00e9 kl\u00ed\u010dov\u00e9 slovo nenalezeno v podnadpisech jako je H2, H3, H4 atd."],"Focus Keyword found in the subheading(s).":["C\u00edlen\u00e9 kl\u00ed\u010dov\u00e9 slovo nalezeno v podnadpisech."],"Permalink should be at most 75 characters long.":["Trval\u00fd odkaz by m\u011bl m\u00edt maxim\u00e1ln\u011b 75 znak\u016f."],"URL unavailable. Add a short URL.":["URL nen\u00ed k dispozici. P\u0159idejte kr\u00e1tkou adresu URL."],"Minimum recommended content length should be 600 words.":["Minim\u00e1ln\u00ed doporu\u010den\u00e1 d\u00e9lka obsahu by m\u011bla b\u00fdt 600 slov."],"It is recommended to make the focus keyword appear in the post content too.":["Doporu\u010duje se, aby se c\u00edlen\u00e9 kl\u00ed\u010dov\u00e9 slovo objevilo tak\u00e9 v obsahu p\u0159\u00edsp\u011bvku."],"Use Focus Keyword in the content.":["Pou\u017eijte c\u00edlen\u00e9 kl\u00ed\u010dov\u00e9 slovo v tomto obsahu."],"Focus Keyword doesn't appear in the content.":["C\u00edlen\u00e9 kl\u00ed\u010dov\u00e9 slovo se neobjevuje v tomto obsahu."],"Focus Keyword found in the content.":["C\u00edlen\u00e9 kl\u00ed\u010dov\u00e9 slovo nalezeno v tomto obsahu."],"The first 10% of the content should contain the Focus Keyword preferably at the beginning.":["Prvn\u00edch 10% obsahu by m\u011blo obsahovat c\u00edlen\u00e9 kl\u00ed\u010dov\u00e9 slovo, pokud mo\u017eno na za\u010d\u00e1tku."],"Use Focus Keyword at the beginning of your content.":["Pou\u017eijte c\u00edlen\u00e9 kl\u00ed\u010dov\u00e9 slovo na za\u010d\u00e1tku obsahu."],"Focus Keyword doesn't appear at the beginning of your content.":["C\u00edlen\u00e9 kl\u00ed\u010dov\u00e9 slovo se nezobrazuje na za\u010d\u00e1tku va\u0161eho obsahu."],"Focus Keyword appears in the first 10% of the content.":["C\u00edlen\u00e9 kl\u00ed\u010dov\u00e9 slovo se objevuje v prvn\u00edch 10% obsahu."],"Include the focus keyword in the slug (permalink) of this post.":["Zahr\u0148te c\u00edlen\u00e9 kl\u00ed\u010dov\u00e9 slovo do slug (permalink) tohoto p\u0159\u00edsp\u011bvku."],"Use Focus Keyword in the URL.":["Pou\u017eijte c\u00edlen\u00e9 kl\u00ed\u010dov\u00e9 slovo v URL."],"Focus Keyword not found in the URL.":["C\u00edlen\u00e9 kl\u00ed\u010dov\u00e9 slovo nenalezeno v URL."],"Focus Keyword used in the URL.":["C\u00edlov\u00e9 kl\u00ed\u010dov\u00e9 slovo pou\u017eit\u00e9 v URL."],"Make sure the focus keyword appears in the SEO description too.":["Ujist\u011bte se, \u017ee c\u00edlen\u00e9 kl\u00ed\u010dov\u00e9 slovo se tak\u00e9 objev\u00ed v popisu SEO."],"Add Focus Keyword to your SEO Meta Description.":["P\u0159idejte c\u00edlen\u00e9 kl\u00ed\u010dov\u00e9 slovo do SEO Meta popisu."],"Focus Keyword not found in your SEO Meta Description.":["C\u00edlen\u00e9 kl\u00ed\u010dov\u00e9 slovo nebylo nalezen\u00e9 v SEO Meta popisu."],"Focus Keyword used inside SEO Meta Description.":["C\u00edlen\u00e9 kl\u00ed\u010dov\u00e9 slovo pou\u017eit\u00e9 uvnit\u0159 SEO Meta popisu."],"Make sure the focus keyword appears in the SEO post title too.":["Ujist\u011bte se, \u017ee c\u00edlen\u00e9 kl\u00ed\u010dov\u00e9 slovo se tak\u00e9 objev\u00ed v n\u00e1zvu p\u0159\u00edsp\u011bvku SEO."],"Add Focus Keyword to the SEO title.":["P\u0159idejte c\u00edlen\u00e9 kl\u00ed\u010dov\u00e9 slovo do SEO titulku."],"Focus Keyword does not appear in the SEO title.":["C\u00edlen\u00e9 kl\u00ed\u010dov\u00e9 slovo se neobjevuje v SEO titulku."],"Hurray! You're using Focus Keyword in the SEO Title.":["Hur\u00e1! Pou\u017e\u00edv\u00e1te c\u00edlen\u00e9 kl\u00ed\u010dov\u00e9 slovo v SEO titulku."]}},"comment":{"reference":"assets\/admin\/js\/analyzer.js"}}