{"translation-revision-date":"2024-02-27 15:28:10+0000","generator":"GlotPress\/4.0.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=3; plural=(n == 1) ? 0 : ((n >= 2 && n <= 4) ? 1 : 2);","lang":"cs_CZ"},"Search or create tags\u2026":["Naj\u00edt, nebo vytvo\u0159it \u0161t\u00edtky..."],"Tags":["\u0160t\u00edtky"]}},"comment":{"reference":"assets\/client\/admin\/product-editor\/blocks\/product-fields\/tag\/edit.js"}}